北角一撚定要去

成日話齊上齊落
定左要去又話改
咁唔肯轉場嗰啲手足點？
唔知要轉場既市民點？
你就掉低佢地去送頭？
相反如果個個都去幾千幾萬人會打輸比個幾百個fucking支那狗？
屌你老母香港男人係咪咁撚懦弱啊
人多就唔驚架啦
你一縮就係送緊去左既人去死
說好既齊上齊落呢？

推

721

唔撚去

有手足踩咗線

沿海碼頭全部俾狗借哂

西灣河水狗屋企增咗兵有100+備用狗隻

有兩大船快運30隻畜龍

最壞情況

手足一入北角打完

炮台山 鰂魚涌 沿海 三面有狗執手足死雞

你咁想去打架
你自己去
祝你成功 戇鳩仔

有冇睇我講既野？
叫大家去係為左打架？
我淨係問你
隔離po有幾百人去左
如果因為你地講既 最後唔夠人出
呢幾百個手足比人打到仆街你負責？
而家唔係主動去打架
而係為左保護啲手足比人打既時候有人幫啊on9